住成億物業都跳樓 香港壓力大到

大佬22歲 只係屋企間屋都值成億
大把世界 佢鐘意點玩就點玩
又唔係咩星二代 冇狗仔跟
都走去跳

有個咁冷血既老豆，一億都洗得唔開心啦，而且個老豆又未死，分唔到佢身家

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

佢藍絲來

岩岩見到，咁就真係恭喜晒

做得共狗之後
朝不保夕
點會冇壓力

邊度睇到？想睇下

窮即係窮
1億買飛機都唔夠

其實張華峰個囡唔係手足，佢都幾藍下

其實冇人生目標同信念好易自殺，有幾多錢都冇用，你睇下啲乞衣/病人會唔會隨便自殺

你覺得真係因為有錢

未必知老豆要佢做乜呢

疾病要搵上門就唔會分乜野絲

又唔係佢老豆
又住香港 又去英國讀書
老豆出事學薄瓜瓜郭文貴去外國過世

抑鬱症 躁鬱症
香港有7成人都有啦

是但啦 早死早著

老豆要佢做啲乜

咩人生目標同信念呀
以前野人年代 古時
邊有依d理念 生存到就夠

應該多咗好多 出街見到班狗閪撚樣拉人打人呀呀渣渣就火滾

成億物業係正常人先恨者

條2世祖由世到大都有錢住大屋

錢銀對佢黎講=空氣

重點係佢可以自由做自由想做既野
唔洗理財務

間屋都1億 個家底應該真係任佢玩
佢想做人有意義咪做一世義工
一個月搵幾日去山區睇下班窮撚生活幾慘在打發幾個錢 滿足自己人生意義
轉個頭就返1億屋企休息下 去下遊行
loop

天咩囉 自己諗啦 唔畀狗狗享受點得呀 咁大壓力

佢都係想佢老豆無後顧之憂姐

屌 SSSSSSSSSR首抽
都走去重刷
睇唔撚明 唔通人類真係犯賤？
要抽r卡 先識咩叫珍惜生命？